起初，我的左肩胛骨隱隱作痛，有時會蔓延到脖子一側的斜角肌。 我的慢性疼痛不是這個墊子的對手阿萊塔·伯奇斯基| 2020年9月4日|外部在線 
 與飛機不同的是，直升機甚至可以垂直滑翔，因為葉片不會將垂直下降視為真正的垂直。 飛機如何滑翔背後的科學彼得·加里森/飛行雜誌| 2020年9月3日|大眾科學 
 優先考慮磨刃容易的刀片鋼可能會更便宜，適合偶爾的，輕型使用。 買刀前要問自己的三個問題|韋斯·西爾| 2020年9月3日|戶外在線 
 夢幻農場的Scizza特別棒，因為它有超長的12釐米刀片和一個高架把手，這樣你切東西的時候手就不會擋道了。 比薩切刀，將給你一片你的夢想|大眾科學商業團隊|020年9月2日|大眾科學 
 這些角度切割的關鍵是，當然，刀片安裝在斜切鋸的擺動臂上，可以左右移動。 讓每一個項目與正確的人看到|流行科學商業團隊| 2020年8月26日|流行科學 
 沒有什麼比用閃閃發光的刀片巧妙地切開一瓶香檳更棒的了。 |James Joiner, The Daily Beast視頻| 2014年12月30日| Daily Beast 
 儘管越來越多的女性站出來反對她的丈夫，卡米爾·科斯比卻拒絕磨刀利刃。 卡米爾為什麼不甩了比爾·考斯比? Amanda Marcotte | 2014年12月17日|DAILY BEAST 
 1957年，《托萊多刀鋒報》(Toledo Blade)的標題是這樣描述他們的:“善於交際”和“頑皮”。 可愛的“馬達加斯加”企鵝在現實生活中會強姦和折磨|Asawin Suebsaeng | 2014年11月26日|每日野獸 
 但當她把刀片壓在脖子上時，警衛放下了槍。 《泰坦尼克號》如何幫助這位勇敢的年輕女子逃離朝鮮極權主義國家|Lizzie Crocker | 2014年10月31日|DAILY BEAST 
 標籤上有一隻蝴蝶站在草葉上的圖片。 2014年9月15日，《每日野獸》 
 在夕陽的餘暉中，法國人的劍在哈格德那把拿得更硬的武器周圍閃閃發光。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 法國人沒有拔出他的劍; 但是，他想要取得成功的焦慮情緒卻適得其反。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 就在石碑的上方，刻著一支長柄戰矛——刀刃朝下。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 然後他在這上面來回地磨刀，直到刀刃鋒利到可以輕鬆地劈開一根頭髮。 阿麗拉，我們的菲律賓小表妹瑪麗·黑澤爾頓·韋德 
 他站起來，手裡拿著撬棍，把那工具的鑿刃插在門邊和門框之間。 塗料| Sax侯麥